既然對家玩狼來了，我哋就令佢成真！

為咗沙田嘅兄弟，我哋出去旺角嚟招圍魏救趙

星期日 出旺角食宵夜都好正常 黑衫又易襯

去食宵夜絕對無問題